Alan walker首spectre真係好好聽

其實一直以尼我都仲鍾意聽spectre多過faded ，因為我覺得spectre既節奏比較輕快易上口，你啲又點睇？

faded好聽d

佢個riff好鬼老土 不了